仲有冇人聽李克勤？

請不必再繼續懷念往昔溫柔

本身ok既
但護旗手 不了

綿綿頭上飛花 散聚了無牽掛

聽緊賭愛

冇感情

who

近年最正都係首C3PO
可惜又係奶共偽人一個

可不可能還我自由

球迷來自遠近法國靚女吸引

而家不了

公主太子呢首歌真係完美咁講出香港窮人嘅愛情有幾咁不堪一擊

佢好多舊歌前奏都非常出色，好有意境

但奶共不了

最近狂聽罪人

個mv

巴打感同身受？

佢算係冇出過聲果堆？

李克用呀李克勤

我聽gdragon

踩唔死我？

聽左廿年陪我走過中學大學

這校園這班房這走廊這禮堂
告別時 是我心的家鄉

紙婚都正

我沒有六尺高
我卻會待你好